[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4631)

屌嬲

Followed 花仔 96

晚安

太撚吸引 仲要呀彩講一講

1-0

彩b做咩仲唔瞓

lm

希望第三格唔中 想口爆

對左

等1點半屌角

屌你想羊錢定口爆 一齊羊 我請你口爆算

賽前3格？

成日都咁。。

咁樣吸引啲

12m

我奧斯大x96細

第2格算

角大落飛

又新post

佢唔郁好過郁

啜到你不要不要 健三健三咁叫

屌咩 全黑...

想要第二場大多d

冇人要奧斯納貝克?

我又唔想過關

韋恩果場似買分波

96好啲 救左我好多次 不能忘恩負義

唸住等到30-40mins先買

德乙冇即角架各位。。。

兩場德乙角大串晒佢

想轟多6k..

岩先澳假汁左兩注

邊場怎乙先

彩櫻點睇頭2場角~~~~~

兩場大波算

留名

跟羅蛇

紐入左9.5B 洗唔洗驗腦..

呢啲咪識貨

訓醒對答案

跟撚左，多謝羅Sir

各位點睇

唔該巴打

都買左啦

1:1 cashed

等中

中最高倍都係得5k 真係唔想晒錢搏呢d

不如下次我做莊 賺你600都好

漢96有無同路

Gun

本少跟咗第一格

漢諾威
可以訓身

大力支持羅巴

ALL IN 角大

跟第一格

依場無即角咩

角大咁撚重船

齊贏

連登大勝日

全黑1vs10

漢諾威 0
奧斯納布克 0/-0.5

輸

喂屌

平手盤

德穴盲追下盤

跟屌

仆街買錯左

中

可唔可以教下我點睇點分析

最緊要係信念

風

可能中呢 我估2-1

你要中了

我都想

但次次買親呢個水位大波都開唔出

有傳送門嗎

想買9.5s

你個名

中！

我就咁睇
以上輪對賽
個時兩隊都係鬥頹
紐綸堡作客照數四粒
依家主場出擊 仲要紐換咗領隊都幾fit
竟然全世界轉平手盤
會唔會讓太淺
唯獨易勝保持低水下盤

你當我鳩噏啦

買少少幫你地燈下

漢諾威 場場角大

你打算買邊場角細

AK巴斯卡goalllll

冇鳩噏都學到野落袋

漢諾威

易勝唔轉盤
代唔代表睇好上盤？

乜撚野黎

頭場14c 全連登羊錢

似 認真
主隊唔撚刷

2 X 1
接受
汉诺威
上半场亚洲盘 0
德国乙组联赛03/06/2020
纽伦堡 -VS- 汉诺威

奥斯拿布克
上半场亚洲盘 0
德国乙组联赛03/06/2020
奥斯拿布克 -VS- 威恆

諗唔到點輸 最多走

買1百幾十睇波算

Gchi

俄羅斯冰球

似睇好下盤喎

想買3.5 ?

睇好下盤但高水唔通送錢

角大 上

整個主盤玩下先

點解奧斯納都大船

全黑近排d角細勁中 1個挑晒成個波po

點解唔係睇好上盤?真心問
我之前試過幾場同樣盤 易勝又係hold平半唔轉平手,但係開上盤

易勝睇好下盤和波都比半格你贏？

有冇高手教易勝睇盤攻略

半10c ok?

買左平半主

1.70

yes

角大好似好大船

羅b又轟落去

著左綠格

平手盤緊喎

All same road

角大啡格

開唔出實死好多人

0300科隆10.5s @2.02

屌 又嚟未開波先輸水

1.7 開硬嫁

巴打買咗咩？

易勝喎

漢69

韋恩 角大

sor 冇睇到

祝羊

食粥食飯睇金鋪

客盤好似都好大船

link

書包96

仆街！ 馬會轉咗同晏就場澳職一樣水位

漢xx 準備針

漢96了

係咪大船

5k真飛要信

仆街書包96

準備破燈

會點

我覺得係睇好客隊贏 唔想洩水俾你
呢個係個人理解

2.5s

屌佢老味 9成9跟大船啦

紐倫堡差啲

師傅 我發覺我睇中個啲都同你一樣

紐倫堡
韋恩

想問下0300場得甲有冇即場角

你估佢正手？

東網班傻鳩gel緊入球大

死燈閪只賭三場
甘岡
特魯瓦
馬賽

反主流

穩了

角大24

Lm

唔要 我好撚憎英文

冇角

Lm gchi

1c

1111111

1:0！

LM

奧斯乜撚野10

臭斯納gooooooal

奧斯咁撚勁

奧斯納Goalllllllllllllllll

1c 1:0

我

-13c

食粥了

東網傻鳩又gel悉尼老鼠

1-1！

1:1

11

96比人㩒屌到傻

1-1

Jump得

MAMA勁撚到癲!!!
2.87半大勁中!!

2.5s巴打點頂

中風

咩話1-1

屎都無得食

3k青

準備8分鐘JUMP 3K

NBA

222

食屎了

222222222

5分鐘半大

22222

2c

我屌你奧納

角球半大goalllll

仆街東網傻鳩gel角大

1-2

7 MINS 半大全大收錢GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2222222

原來無即角

兩場一齊刷角

5分鐘爆

Bye2.5b

3k青慘到

7分鐘就針左

２．５ｓ秒爆

屌你幾分鐘針3k?

比人秒cup 笑左

5分鐘Bomb

中風了

Cls 1:2

多謝鋪草皮

Nba?

乜撚野1-2

東網條友買咗韋厄2.5細

傻嗨 過關忌買大細

幾分鐘3k

cls

10k仲有咩形容詞

5分鐘反cup

做咩撚野1:2。。。。。。。

都幾撚癲

盡力啦

3分鐘大波

nba兩分波

2分鐘2球。。。踢緊d乜

乜嘢波黎

冇了應該1:2ft

7分鐘事件

主盤!!!!!!!!!

東網成日開親D波都無咩波入

咁我條飛輸都覺得變到好少事

刷角吧

買左韋因呢幾分鐘坐過山車

你仲有得叫啊嘛

馬會出偉根細

仆街 隔離入哂96既波

佢哋話咩下半季未開過大

等睇爆完2.5s就冇波入

危險進攻0－1但入左3球點入

做咩呢排咁鐘意Po飛

東網條友成日講D馬後炮野

可唔可以3:2 cup

佢地分析到德乙球員算好勁

真係一個都唔色

德乙通常一場大波 另一場就細波

打機sin 今晚唔屌球了
玩上癮

紐倫暫看樂觀

又玩手機驚？

佢哋9UP，而家講緊FC悉尼

朱古力蛇又發力

電腦

無龍門架咩

我睇親星期5晚佢地播既波成日都半00

係聽到笑撚左
Btw其中一個話買左韋恩細。。。之後出左水話要華倫

玩咩

做乜鳩
Nba咩
岩岩屙完屎出黎就1-2

2.5b快到

通常即場都細

所以我頭先先講買錯

角呢

我已經講左好多次 我gel盤好少輸 gel角先輸 定律黎

奧xxxx cup ok?

刷角

仲話要睇下發生咩事

奧c半場追和啦屌

ok

睇中邊間金鋪講聲
到時避一避你

食角

刷c

一場大球 另一場似細球了

條垃圾叫得咁大聲, 係咪買左客?

快手刷

刷角未

你要左大球？

買錯左2000

奧斯冇角 又針得

3:2 得唔得

咩話 12分鍾 1-2

係度講曼狗

係6分鐘

7分分鐘喳

德乙班人都收到風呢到有手足個2.5s死左架啦
兩邊即刻唔撚入波

屌 停c間

啲角又死

7分鐘 2.88倍

今日似細心角細

紐倫入未

食咗隻

紐唔係9.5B都唔比我啊

1-3

屌，睇緊英超定德乙

召喚公廁連c 雅

咩話 40粒?

奧乜乜廢撚到

主隊做咩撚野

韋恩

96啲後防遲早比人456

邊隊食

屌.......又輸

1:3

踢緊乜撚野

咁即場個場2.5更加肯定開唔到了 馬會精選

邊隊食角

召喚連c雅

Dllm冇角

威含咁撚勁架咩
咁快入3球

3333333

1:3 一角都冇

33333333333

3c

goalllll韋恩

淨係識入波 角又唔撚刷

33333

訓先 屌你老味 奧xxxx

33333333
-7

goalll 96

岩蛇goalllllll

神呀 眷顧我地連登大船 2場10c夠架啦

01

屌 秒輸

屌你老母 冰球都炸我

我漢

到底韋恩點解咁勁 一拎球就入

我岩

96

有冇諗過係對面廢

德穴長玩下盤點輸

12m唔吹。。

應該喺對面廢

漢諾串左奧斯 頂

刷身想買紐FG 好彩

0:1 高水

屌 串左96同奧xxxx
垃圾奧xxxxx

96手足補下主勝同主ng穩陣啲

Same road

same...

角細秒jump

96 轟左你大注 頂實

仲諗住佢4min goal

2 1都話 屌你3 1

仲買奧乜鳩 之前兩次買佢都輸全餐

針

仲要得20幾控球

唔理 都買咗

紐倫堡個龍門縮手
假到

奧xxxxx 0c dllm

角啊

買返口即場3/3.5s先

對面護級惡過狗

又輸盤又冇角 迫害了

96收錢

連c雅plz

4444

紐倫堡半主係咪要收皮

4444444

５．７５倍3格

4cc

444444 -6

4粒入波 都比下角呀 大佬

44444

有冇咁勁啊
真係1.7低水開出角大

444444

55555555

5555

5c -555555555

比人入撚到仲多過角

1-3 仲做緊半球低水 好快輸多球

555555555

5cc

紐倫堡cup佢啦

555

德國佬好識控角

唔夠數都咪出聲

仆街奧xxxx依隊野堅廢喎 學界咁

好快0:2

馬會派錢你估流？佢唔開即場就知無限角啦

繼續刷plz

主隊點搞

連咗角

德乙係無即角

因為太假

另外一場0c

14c收貨

唔好停 刷啊

3格角plz

14c 大家開開心心

睇黎全連登都頭場角大數角數成頁

96win仲有1.66

奧Xxxxx半和Ok?

無仲好 一陣間手足又屌控角

半場1:1派500

大波冇角 冇角大波

偉恩夠無開

話說我依家先知朗尼仲踢緊波
點解會踢打比君既,明明佢咁出名

1.66 反而似贏

上一隊開5.75倍3格就係96

6666

666666666666

6cc

66666666

3-3未

66666！

做埋教練

刷啊刷

個11號刷咗4隻

咁入多2球啦

會輸

花仔 去口爆？

第一次輸波輸到笑

主隊追和未

一世球迷

我估細球

一隻角都冇dllm

冬窗難落班

繼續刷唔好停

96呢啲先係正宗德乙隊

估唔到今次又係96

原來東網角球細

我就係要呢啲

買錯左2.5大

-2000

剩係買左第2格

本身想買咩

淨係買左第1格 因為買錯大波

-4c

佢買角大本身好似想

主隊輸波都唔刷角 希望佢輸多幾粒比人大炒

岩先想買客fg就入撚左
追客ng好冇?

另外果場想叫都冇得叫下

角大

賠率一樣

真係輸多球

96 fg

1:4

1-4

全連登準備贏錢

14
CLS
3K位CHING輸得心服口服啦

1：4

淨係買左第一格

都差幾遠

1:4 做咩撚野

96 開三格角OK?

唉屌你老母 奧唔知乜鳩 1:4喇
山西豆腐隊咩

0:2 埋 灰

漢2:0

2場半大

0：2

屌1-4

02

96搞撚掂

客其他幾倍

喂奧xxxx我屌你老母咩

好波唔刷角 希望輸多幾粒

朱古力又gel爆

屌你老母問完就入
好彩問之前買撚定先

屌 紐論廢到

1000

Same

2.5b同9.5b都係1.75

5:4叫爆區

96串左奧撚乜

德穴兩場都半大

70幾控球拎住個波做咩

個場地爛就咪撚踢啦 斬啦 屌你兩球都係跌低

1:4咩玩法

兩場波半大都好正氣

半場1000應該

好彩跟得上唔洗食草

細波點頂啊

半1:4點賣法

慘輸開左波一陣就針

紐狗 上次作客贏4球

好彩禁得切啫

有冇人訓咗

轉個撚頭2.0

傻閪後防個個冼低 爛場就踢落底線啦

Leon

Ching應該係一個虔誠嘅基督徒

想訓 有啲攰

奧xxxxx 準備30分鐘都仲0角

有 串埋奧斯
等5:4

96咁快入波有d不妙

inchking打astralis咁 屌你老味

有無人想上多次96 ng

好似好多人96串奧斯

今晚啲波正到

我信佛

中了69 訓先 大家贏多啲

角唔好停

奧唔知乜春 13c派

斬ok? 場地問題 主隊球員已經跌2次失2球

你串左乜

食左96頭兩球，買唔買第三球好

另一場比角啦

救到救唔到直接入咪唔落底

3c都難

角大 所以96爆都冇乜所謂

呢局奧xxxxx full buy 應該贏到 2－4完半

奧斯5:4 德假有無呢個劇本

傻閪奧準備半場0C

德乙呢啲野。。

0:3

真

96

紐堡

96會唔會唔肯刷啦

難d喎
咁既樣要入多4球
點都似1:8多d

睇下一陣補唔補小小角大飛算

唉

96似停角

999

禁快0-2 會唔會無角

3點應該柏達邦

我同我師傅同心 其利斷金！

半6全6

唔好無角啊 比多4c我先啦
9.5b

96刷多5隻就夠快

等陣跟mama

反正都係輸 呢隊廢閪隊輸多啲啦屌佢老母

紐狗後防連gk廢到..

冇我批准唔俾停

輸撚死人咩

又中

最記得買左佢 俾人連cup 3球

中肺炎

我都咁話

就咁睇科隆讓少左

Btw德甲3隊升班馬發達邦最碌柒

紐倫堡做乜鳩

韋恩之前買你又唔見咁撚勁

科隆

紐第三球！

奧乜鳩.... 控74%....

屌 今季紐論廢到

就黎上10k

可防可控

角呢 -4c啊

0c

手足 唔好gel 96

奧個場 個球證偏幫客隊

2x1大波同角球揀 揀咗角球

聽聞前日好多人追擊你

刷喇96

要ng都2倍幾
仲發撚過個盤
中左唔撚洗叫

撻到咁

96唔入紐堡入

係 唔理啦

屌你個咀 你輸波都刷下角 2條飛都係輸你

唔好停 c plz

紐刷啦

比多2c啦

停哂角

4比4未

刷未

其實使撚驚
驚嘅補注大波 有機會食2注

0c真係死撚左佢啦

咪鬼入啦 心臟頂唔順

咩事

比多4c黎啦屌

繼續刷c plz

停10分鐘姐。。定少少

奧乜柒好似唔識踢波咁

35分鐘0c 主隊幾時死

我自己手多買左場主

咁96入多球啦

唔好冰

Yes

96刷刷刷

皇冠補即場客啦

停50分鐘姐

紐當正自己神射手 射親都禁區外

主勝仲要15倍係和波走盤冇引

唔撚使驚
真係驚嘅 補大波
有機會食足2注

已經比德乙撚過好多次

45min0C
90min 幾多c?

落平半 應該2-4

半0全10成日有

有冇即場可入

有角未

控角聯黎

德甲都係

客ng有冇得諗

屌你老母 gel乜撚啊 停撚晒c而家

德甲有即角好好多可以買半場角大

肯定半細角

希望奧xxxx 比人567

連登大船又gel出事

兩場好似想妹到完場

停左20分鐘

果隊奧乜乜乜不如俾錢整好球場塊草地先 爛撚到

韋恩
半場4:1 600倍
4:2 900倍
5:1 2000倍
5:2 5000倍
其他 1000倍

平半合理但唔係有1.8水囉科隆

唔贏邊有錢

苦主

呢排成日開幾百倍半膽

唔賣分邊有錢

德乙同澳假真係好撚on9

我唔會買 依家0 2 最怕主隊偷一粒

奧 都有分賣唔係掛

紐唔刷角

無角

細佬可唔可以跟你搵食

頂到完場唔該

買親角都比人gel出事9.5b針

買德乙都gel角

輸緊都排12

其實個場淨係買左200我諗可以唔洗理佢 廢事要倒輸

角呢屌

有冇艇仔介紹

停角 針

屌你老母

半6全8

拿拿林開埋個2.5b啦
Feel到 紐下一隊入球

哇屌個裁判 角都食埋
0c 都食有冇良心

why

96 ng

冰左20分鍾角 點睇

終於有1

下半場冇角

奧xxxxx半場比4角黎睇下先得唔得比我叫下

半6全9啦等大家買個教訓

買冰球都比人炸左

-10

德國波 想控就控想刷就刷

繼續刷全力刷 無論哪個對手招式多誇張

奧xxx依場d水準都開不如狗會開埋學界精英賽

拜大岩蛇為師啦！

Gel角大果班 我屌哂你地老母啊

Big ball big c all jumped

奇蹟呀 有1c呀！

今晚有咩重重重重心

96依家玩控傳

最佳例子 拜狗 終極控角隊

9.5細gel

刷c plz

紐倫堡 我 立即 屌你老母

拜狗上年有一場 半7全7

呢D咪帶頭做壞哂

德穴角最叻撚狗
成鳩日半7全7,半8全9

奧乜乜果場真係好好笑，兩隊都好垃圾
下下飛剷
贏緊4:1 洗唔洗咁踢呀

我無買...買左主隊

傻閪奧個場爛到仆街
衰撚過香港大農場

果場我買左

屌佢老母

韋恩咁樣後剷都無直紅

仆街有角未啊 -4c啊屌你

9.5s食撚滑

屌你老母又訓地

不過有控角一哥西維爾

比我收翻注10.5b都好

咁都唔紅on9 比我係球員我唔踢好過

比人剷跌個個反而食牌 笑撚死

黃返人轉頭 依個德國光頭驚長

之前睇中學c grade啲後防都係咁上下

睇左陣 見到佢幫客幫到出哂面

1-5

9.5s gel得

大岩蛇我想請你食飯，叫雞

1:5

角大拿華斯都變左賤種，下下底線cup 返轉頭

半場15....

2000倍半膽
痴撚線公司

1-5咩價位

成千倍都俾你開到出黎。。。

入球同隔離角球一樣

2000倍

2000倍半膽得個睇字

2000 倍半膽
睇100蚊飛....

咩撚野1:5

哇
2-5
5000倍半膽

下 2-5

嘩屌 係5000倍
‘

25

2:5

停咁耐

護級之力

Cls

半場客其他咩玩法

Cls
5000倍

....................................................................................................................................................................................................................

咁搞法應該差唔多要斬

半6

半場7+幾耐冇見過

2 5

我都有睇好韋恩 不過重心放咗係漢諾威

仲以為最少半8 入完第2球就停哂

屌 一陣會唔會cup架咁入得

乜撚嘢波

痴線 點解一開球就入

兩隊搵食架 半場開7球

45分鍾6c 90分有=?
答案係6c啊

5000倍 買左2000 咁都中

乜料呀 入波仲多過角

半場7球

哇我屌你 呢場肯定係假波

有無人買左紐倫堡嫁？

假定真波黎

紐倫堡好廢

夠薑就6比5

痴線個廣告

假

6:5

2 : 5
5000

幾好笑 9/10

2:5 依場開幾球先夠

奧咩咩咩門前飛機

5000倍買100蚊都發達啦

紐倫堡 同 偉恩

東網燈料

5000倍呀

嗰邊啲角球同入球係咪調轉左cls

紐倫堡個14號麻煩快撚d換走佢 咁撚廢都可以踢德乙？

痴線

半場膽5000倍

半場重講

連登大船德乙頭場角大究竟開唔開得出

想睇5000倍事後飛有無

奧乜乜真係好廢，把握力好 d 應該5:5 啦

下半場ok?

作細啲 過咗上限

個廢閪控波都手腳唔協調

買左2000 約得經紀睇樓啦

+1 呢啲真係可以事後

東網燈撚到
Tip 2.5 細, 爆撚到半場7球

買100次都買唔到 要掃都掃主

5000倍 2000蚊=中綠帽

奧可能cup到

仲有人理tot既

珍 買52都買左左面啦

有隻綠帽小丑出黎獻醜 點解要block佢 諗唔明

我老4嚟 比啲面

我反而會入客 如果係
因為覺得冇機會 買最高果幾個

早啲瞓啦

唔好意思講少左2個0
買10000次都買唔到

高水受讓平半開半場5－2

仲衰撚過薛恩呢條友真係小兒麻痹

Ht 2:5 1c

隔離奧xxx啲後衞都仲踢緊

1C 好波

狗會害到人變弱智

以後德乙同澳假半膽過千倍，都買$10先

我都唔知開唔開心好 輸波輸到見證到依個終極波膽

我買左5皮呀傻閪

奧miss chance

佢廢到連個兩件東網廢物都笑鳩佢

下場就好撚勁架啦

轉貼

紐反唔反到杯呢？

低追角小 勁過皇賭

澳假有阿德萊德/西部聯都可以要下半膽幾百至千倍果

刷乜鬼野角，場波好似打攬球咁
客隊下下都攬實人，不斷吹停訓地

廢老注

都中五皮

皇賭會

下世都未收錢

鳩嗡仔

咁就5萬

最後1分鐘二球

當買六合彩

真廢老注

1年都冇1場伙咁啦

半一全十 ok？

你紐？

起碼幾年先有1場5000倍（剩係計馬會開個d）

Ok!最驚半1全2

講真呢場買半大已經好沙pop

yes. diu nei開成2-5

其實只係夠佢買260場波

個14號真係睇到眼冤

有咩好坐又靚既coffee shop

想買

呢啲先真係廢 兩球係球員跌兩次

對上一場有5000倍係幾時

我無印象有

日假比馬打水手好似係

好似班菲特對唔知乜春

半場33 定43

奧xxxx反cup我stream自己生吞成個足球

Mama 爐出左呢場半大

李城攞英超計唔計

有5000咁多?

痴線
邊有5000倍

有無link

2年前

半場入7粒開「客其他」！日職爆5000倍波膽

半6全14 plz

啊屌好似係 半場和其他？

開季前好似有

易中過六合彩啦
咁多年都未試過多過3個字

客其他又係開＋號個邊

我新仔 只係上網睇果年李城攞係5000odds
唔知狗會係幾多

我淨係記得半場些路迪6:0 開1000倍

贏冠軍個年，開季個陣真係有5000倍，直屌冠軍

呢個又真

我中過三獎
但得4皮

印象中唔知幾年前廢青杯都試過開

肯定有
我有朋友買100中咗

@大岩剛！

即場客下隊 3.5大

真 買咗咁耐都未收過錢

買咁耐40蚊都冇中過

呢個係咩派法

諗諗吓我都好似未中過500倍Up

會中其他倍

5萬蚊

淨係夠買260次$190 唔中就仆街

六合彩260次先$2600

96 開到三格角大
5 1 300

未派完大驚小怪

未派另一場姐

2x3都未派完

佢

第6

888

我代你個位

睇番新聞話1500倍

我識人中過頭獎 二獎
頭獎個個屋企有十幾個的士牌
二獎個個老豆係大陸有幾間廠
而單蛇你就中三獎
姐係中到呢啲獎都係本身條命好撚好

師兄即場，或者之後有咩波買，就訓，求心水

大波2串1

十幾個的士牌

祝你中

咩Apps嚟？

開始叫角

96刷角啊

我逐場睇的
我平時都有放出嚟

96 入多粒

唔知六合彩想停到幾時

-4 快

根本本身命水要夠好 窮撚邊有得脫貧

真 窮撚只會越窮

印度星

科特布斯5:5係幾多年前？
果陣仲有邵佳一

富者越富

777

777777

7777777777

7777777

半1全10有無可能

77777

紐倫堡

跟你搵食

去飲杯水返嚟就多隻角

10年前 對卡斯魯厄

777-3

飲多幾杯

Bought three square?

半1全14

飲多杯

㩒撚錯買錯左一齊叫

飲多7杯plz

可以飲到完場？

10.5b only

3杯 thx

我買左大波

見96唔想入先叫紐倫堡

明白呢個道理 就知我呢啲窮撚只可以係賭波偷下雞

飲夠7杯

最慘唔係做生意有錢 係連運氣都有

你要中呢d通常都係一次買好多注 窮撚只能單棍

-3c

3點嗰場點部處好

幾多角=韋恩比數

Ccccccccccccccc

想問之後邊場有心水小弟都想贏返啲零用錢miss左黎兩場

連c雅 plz

咁隔離入夠10粒啦

以後呢條飛買半大都要買埋

你乜春都有

眼訓屌

繼續飲

刷刷刷

Not me
我啊公

求下你刷c啦

半7全7了

未買波

2C 大奇蹟日

買完訓

收皮啦 屌你老母

華西竟然開平手盤

一場入球=另一場角球

紐約堡 下一球
有無同路 一齊贏

刷

輸錢嬲嬲豬？

96係咪開9.5第一格？
我頭關好似係佢

同我刷啊

上上上上

係

是

兩場個角球同另一場個比數一撚樣

3c快

2場都係9.5

－4

比多3c我啦

刷多7c啦

奧xxxxxx 10c未

Ys

下面買左半2s

比多4c 我 plz

刷啦屌

所以咪話
根本就係命！

貪心的小狗

完全唔攻點會有角

其實買球贏到零用錢好好架啦

汪汪

990

停晒手....

96踢緊控傳

半6全7 針

紐狗有無攻過

有c未啊屌

停撚完未啊

紐堡比球我

1001

有